(昆蟲jj)請問呢隻係乜蟲？

係ig見到，好撚型
有冇清知道係咩？

識飛蠍子

有冇機會係p圖？
咁大個仔都未見過
睇唔明啲番邦文冇得查

巴打個名好撚正

其他巴打講先

長知識了

等我些牙多啲圖先